覺唔覺得00出世係獨立一行

是咁的經過多年分析 00對比起99前同01後 比較特別 因為係兩者之間係取唔到平衡 係自己一個年度所以希望唔好成日將00歸入01後到01後係小學雞年

00出世係千年蟲

是咁的經過多年分析 01對比起00前同02後 比較特別 因為係兩者之間係取唔到平衡 係自己一個年度所以希望唔好成日將01歸入02後到02後係小學雞年

樓主00後?

得罪講句 係啊屌

Copy咁冇誠意

05後呢

90-00 應該係香港人入面最特別嘅一代，政治意識最強同埋記憶最深嘅人，好多人都親身經歴過佔中

00後係相對係主流媒體封殺下成為左政治冷感嘅一班人

利申 9up

識企未

依加00後已經唔會關心政治甚至唔知

而家玩垃圾分類?

你係邊種垃圾

覆佢「閘住反彈無回頭」丫嘛